巴絲打有冇試過 打邊爐既時候食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮鍋
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

幾多個人都係兩碟

任嗌架喎

放題唔敢叫咁多

下次試吓寫一碟 佢真係會嚟一碟

次撚次都係畫10碟 然後好彩嚟4碟唔好彩嚟2碟

我知呀
但係佢次次都係比兩碟

唔係應該比4碟既咩